剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(164)

歡迎大家加入
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
148.
149.
150.
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-163文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

一齊左就快5年 男朋友仲問佢D fd 有關佢前度最近過成點 之後中間發生過好多佢同異性之間既事 之後琴日岩岩分左手

點解你要淡啊😣😣
我要點樣你先會好似以前咁愛我啊

有冇巴打絲打曾經比另一半迫到好似透唔到氣咁，淨係想自己一個？最後點解決？
可唔可以分享下，好迷惘

我以為被分手先會諗起對方，原來講分手都會

我感覺唔到對方仲愛我，所以我主動提出分手

咁我知佢曾經都好愛我、但可能真係相處唔到，依加每日都仲會諗起佢，好辛苦

我都知唔應該望返轉頭，不過一停落黎好自然會諗起，好得人驚希望可以快啲好返

好想快啲企返起身呀

可能係將佢放左做重心太耐，依加都唔記得左自己以前生活係點真係要慢慢搵返先得

終於都分左手
知道要move on
但真係好難做到
大家係同一間公司做 一返工就覺得好辛苦

會見到呀 佢會直接無視我 唔會打招呼

我都想 但要生活

仲要忍受d同事講 真係好難受

有努力緊呀
但我個行唔係咁易轉
真係都轉到都起碼大半年後 有排頂

Haha 我有呀 但個心係那住那住

多謝你地

好 聽日化個靚妝先返去
好難轉移注意力呀
份工本來唔算忙 一空閒就會諗起佢

我會加油扮得好d